最近開始可以好自豪地同人講自己做外送師 (Tinder寫自己做態貓外送師大把女match)

FoodPanda送貨員=新興行業 =互聯網+O2O+手機概念

以前話，咩下？做茶餐廳送外賣？？

而家聽到做foodpanda

第一句：係咪好好搵
第二句：你就好啦，我個friend申請入職，要排隊三個月

係Tinder寫自己做FoodPanda，係坐係到等被女match
話做ibank乜9banker，收皮啦

著住件FoodPanda外賣衫係街行，人都有自信d

簡直係充滿驕傲與喜悅

態貓打手行開啦

個人明顯高咗
自信心都返曬黎

依家要入行都唔容易 邊使打手

同啲女講可以車埋你 (小米電動滑板車)

即刻有西屌

呢個真

ching識玩
依家係街著住件態貓制服都多咗女聊我講嘢

啲女肚餓姐

佢哋想吃外送師多過想吃啲食物

系

上次送貨上門，個人妻係到咸哂口，我好心問左兩句，佢就拉左我入房⋯⋯⋯

開始有人眼紅我地態貓外送師